去外國留學但冇朋友同你講再見

今日見到IG有人去留學成村人送佢機
我乜柒都冇
搞到我有感而發

有乜咁出奇 我中學啲frd識左六年上到u咪又係完全冇再聯絡 野都冇講過

Hi毒撚

U deserve it. Congrats

係咁架啦
人愈大接觸愈多人 就會明白個社會係咁
就算係外國 識既大部分咪又係hi bye frd
唔洗對呢d咁上心 人生就係咁

Hi

唔緊要啦 半年後可能都死得7788

同你個名一樣

好仆街

反而覺得有咩好叫春

講再見又點，依加21世紀要聯絡大把方法，之後有3個老死去留學大家都冇送機個啲，一到步大家電腦online 打機。

樓主幾歲，仲在意依啲野

你有冇睇文
都話我冇聯絡
你起碼會同老死聯絡同打機

冇聯絡咪冇聯絡出去留學就自己闖下啦